搞清楚，所有抗爭都係手段，係手段! 要一齊做先達到目的!

連儂呀 cctvb呀 光復呀 全部都係手段! 唔係目的!
目的係要畀人睇到制度不公，所以要雙普選! (仲有黑警濫權果啲啦)
所以所有嘢都應該繼續做，直到爭取到雙普選為止!

Push